緊急! 轉攻網絡! 大家覺得眾籌一條英文文宣片登上各大社交媒體反擊政府文宣有無得諗?

見到政府開始變陣, 出現模仿現象, 仲想帶風向。

我係度諗, 不如我地試下新方法?

其實而家D人生活離唔多social media, fb, youtube, ig, etc.
睇新聞都越黎越多人傾向網上解決或者social media,
大家睇新聞live, facebook live 又係一個主要渠道
文宣戰一早去到social media

如果要入屋能力同散播能力, 帶風向, 網絡世界力量有可能做到比登報更強既效果
所以眾籌一條英文片去social media 賣廣告推爆佢有無得諗?

趕急之下, 我暫時諗左好幾點

今次我想問下各位連登巴絲意見, 大家覺得work 唔work? 我想睇下各位巴絲點諗?

有一Team文宣組係做video clip 文宣, 而家會玩本地同國際線, 可以幫手, 但需要更多人手。

如果去馬, 需要有經驗既文宣組或者大家既去協助

光復香港! 時代革命!

我地香港人齊上齊落!

各位比D意見, 睇下work唔work?

自推10次開始

星期日

推唔郁都推

Take my money

推

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

歡迎各位比意見,
再睇睇正負評數同大家意見先再決定會唔會搞

多謝支持

自推10次

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

幫推，expat我覺得可以癲D玩埋LinkedIn

嗯嗯有得諗

眾籌推文宣去各大社交媒體+報章，或者講以下內容：

1. 解釋點解香港人唔會袋住先

2. 831太子涉嫌謀殺，如果有時間就講埋之前Popo各種濫權濫暴行為

P牌仔拋磚引玉，睇睇手足有冇更好既諗法

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

Push

係要做啦，啲香港expat都未搞掂

要俾外國知香港冇嬴呀
hong kong human rights and democracy act

支持

推多d廣告人入泥！！

push

搵到之前登報團隊幫手就perfect 做個聯絡個色都好

要幫手可以搵我

係呀
無理由繼續玩登報，長遠唔夠gov玩，
係咁同你燒錢用政治network周圍登

而家要轉陣，轉打social media，本身入屋同散播力，支持者都可以參與埋一份，e點同登報個傳播好唔同

有人做緊 前排有籌錢 你搵搵之前d post

因為我係試過搵post，又唔見有
反而見到風災，再登報，眾籌告狗post